【拿卡證明戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

細梅幾落力

屌你個細爆

細爆痴波都唔識？

細梅

豬錢牙

拿卡

細爆

細爆廢到

雲迪梅

細爆控個波都彈到咁遠

又踢laca

用呢個啦屌 我誤中手機打唔撚到topic

希望雲爺爺可以返黎
laca 又係遺產

基本功都無

其實拖仔企係度都勁撚過條撚樣

細爆比盡港甲料

細爆痴個波又痴甩腳
屌鳩你學界水平

我都要證明眼光牙

頭先3.9反cup入左手中出佢456

爆爆柒完仲可以係到指指點點

為禾廠付出在所不惜牙

睇到細爆個閪樣就炆

細爆out

真係有無控到咁撚衰

愛狗死出 含家產

細爆幾膠

下季仲唔到佢揸fit

細爆走場輪住黎搞笑

暫時踢得最差係咪Kola

細爆7夠未

羊

屌你老母梅斯達飛
成日鳩俾上去

唔係

wow 羊

爆狗真係冇腳好波

痴線 細爆啲位錯撚晒

屌你老羊

羊又miss

細爆同坦

又指指點點

auba屌你

Xhaka fit到on9

控定再射啦屌雖然都係差少少姐

細爆廢定當年大傷完藍斯廢

羊搵返射手觸角未

拿卡今場入四球ok？

學奧燒彈地

冇人迫都控到成條街咁遠

差左好多場 唔知咩事

入多兩球穩陣d

Xhaka

呢啲位雲狗入撚硬

Xhaka上返d力 開場閪撚到

屌你老母細梅連基本比波都炮彈咁

冇4-1 都唔安全

咁耐啦都

佢同細梅都好落力，
好落力咁柒。

美羊又敗

Auba Ozil Bounce

Good Try, 但係得奧燒先做到

羊…………衰在唔夠冷靜

xhab alonso

4-1都唔安全 作客比人入三粒容乜易

細爆控傳都未得 學人踢中場

學燒彈地

踢唔係好中個波冇計

有無人有link

咁遠奧燒都唔得啦

牙梅又鳩撞

成個謝拉特咁

屌你老母又係走場

後防廢夠未

Mustafi

又傳出界

痢

愛狗教巴黎贏4球都可以倒輸

屌你老梅

梅斯達菲嚟料

點解呢條撚樣仲可以踢緊頂級聯賽

入唔到6球都唔穩陣

Cech 叫得好大聲

屌你老母細梅

佢踢對面隊嗰時係西甲top2中堅

假到閪咁 80幾分鍾連豬三粒

5-1下場投降輸3球

細梅好多cheap foul

真係打反擊先有d睇頭

一季35m
救火價

阿叔啲假身

好假

比laca射得啦

真

有球中圈傳失比人打反擊差d輸wo

馬達蘭尼加

痙攣過禾b

阿叔得一招 衰撚過禾仔

假身黎講 禾b專家

做乜鳩後防成日大轉邊

呃唔到人

真係成個人去左一邊唔理個波

papa

防反有威脅好多

PAPA倒掛

禾b可以教下阿叔

Fit同勁係兩個唔同嘅概念

K6

依家拉邊踢 後防識大轉邊好緊要 但係我地班後防用波真係

禾b又咪鳩過

又梅屎又K6，全部都失

三中堅係中堅用波架啦
但我地用波最勁果個中堅叫holding

細爆好撚hea呀⋯⋯

因為知道細爆比唔到波

全部都轉失

少林足球

教佢仆街盤球

車仔輸緊

49000殺我哋Holding

走場又一腳鳩清

法蘭克福分分鐘難打過車狗

個場靜過圖書館

在阿森納對瓦倫西亞的歐聯半決賽中，拉卡澤特的梅開二度幫助槍手反超了比分，這也是拉卡澤特本人連續3年在歐聯半決賽中取得進球。

在去年的歐聯半決賽中，拉卡澤特攻破了馬競的球門。 前年的歐聯半決賽中，當時仍在里昂的拉卡澤特也二度攻破了阿賈克斯的球門。

此外，拉卡澤特也成為了阿森納隊史上第三位能在歐戰半決賽中梅開二度的球員。

屈到

好過係後面玩嘢

好事黎 佢控落黎就真係驚

細梅終於唔踢孤寒波
一腳清咪幾好

啱架啦

驚到我仆街

燒係咁跑
細爆記企喺度手指指

我驚佢玩波添阿
你知佢架啦

拿卡型撚到

呢隊波仲有咩人可以做legend

之前幾場輸太多自己半場控失輸反撃
中場上波又慢 得尻傳冇中龍
大斬上去轉邊可以恰人地後場未回防
多D空位
戰術上合理既

k6

mesut ozil

細爆真係好撚hea 寧願用下willock

佢老味 行行企企

willock又太撚廢

愛狗呢套真係好悶
死去兩邊

唔係點扮大佬

我發覺佢好鍾意叫人回傳

kola出成咁屌

拿燒k6夢遺 x朗同羊要睇下黎緊踢成點

車追返

轟1：1

唉，好似近幾場無腳好

下半場換拖啦 屌

Kila真係無腳好波屌

想睇下佢d跑動數據

坦幾多場未出過一腳好

坦克仔啲傳中
其實有冇可能比到自己人

強如哥狗都要去兩邊

成撚日指後 戇鳩仔黎

邊個傻西逐個負評

成日都係咁

細爆好似d小朋友踢波咁

冇人吹奏？！

轟歐霸了
冇世三都1：1

入到決賽嘅話最好對轟啦 私家雞

我地冇翼........

幾歲牙 仲玩負皮

下下橫傳都飛到唔知去邊

又係細爆亂黎

暫時和左

拉卡澤特好撚勁

又出唔到比自己友

決賽屈經驗都屈死德甲野

細爆咁鐘意指手劃腳不如跟愛狗學做教練算啦

細爆又係禁區頂行行企企
屌你老母

大佬下下指後

呢班友哪有歐洲賽決賽經驗驚比人跑死就真

佢手指指橫傳仲衰撚過神丹

教練型中場

唔好睇小法蘭克福

一齊洗鳩佢ig

半場2:1

All in 軌

Ching加油

轟

下半場細爆換拖啦

爆爆行入更衣室都提點下拿卡

細爆仲廢過神丹咁款

咁叫有天份？
牛幻19歲就叫有天份
屌你老母細爆

賣鳩左佢俾amn打中場仲好

Laca FC

牛奶19歲好撚勁
點估到愈大愈廢

拿卡 救左細爆 阿叔全家

驚佢入完2粒蕩失路

Agree
牛奶以前fifa potential同美斯都係95

我轟又贏

大把都係咁，真係勁就會賣走

屌你老母 用細爆 真係打少一個

比波廢到

賣左可能唔同發展

愛蛇係咪有痛腳比人捉住做乜仲要出根度斯同梅斯達菲

屌佢老母 場場幫對面打多場

爆炸狗返法乙啦

其實係咪仲留緊力

我覺得細爆呢場算好啦喎

想當初既佔中雙契

牙叔啲高章波又係痴撚線 遲早出事

細爆企係個中場真係唔知做乜架喎

唔搶波
唔帶波
唔頂波

細梅今日未爆 屌你阿叔同細爆

邊到好
要防守無防守

傷多過踢，你估個個都係朗拿度咩

細梅好能勁

對比以往叫正常

佢專心場外打氣會仲好

轟唔出世3都贏....點夠你玩......

Ching你d標準都幾低

細梅算係咁

拿卡入兩球都要比佢指指點點
佢憑咩？

你愛將今日都好撚廢

西甲11人

番主場睇定黎食

唔撚守
防中 散步踢法 第一次見

牙梅有球向後追波
我以為佢又會仆低比人單刀

未直接導致失波算好架啦

唔爆果時主動出擊ok, 但你唔知佢幾時爆

吓 有邊一下好過

未贏

轟贏埋作客入球 屌入左決賽了

幾下停波停到離曬身呢排少睇波，佢一直都係咁？

攻唔到 都無自爆啊
屌你老母 右邊廢撚到

個頭梳得好

世界盃冠軍

佢醒左 大腳踢個波向前

轟歐霸加前四

果球回傳唔知做乜閪

作客有作客入球咁和波都算贏啦

出面post基奧特俾啲軌屌到反艇

有一下平時會高張波 比人屌得多大腳清

之前停波個人會繼續去，而家同一方向叻咗

救佢地幾次又唔撚講

一早就應該係咁啦
都唔要求你控實個波再交球靚波
做好自己防守已經失少好多分

回家吧

回家啦

禁區頂果球停波離身遠撚到

對摩納哥我地都屌啦

真心廢屌佢老母

豬sir幸運之神...入親決賽正選贏9成.... 轟上年fa cup...world cup...

見大家係咁屌細
下半場愛狗扮神調動出拖就唔使見到佢了

話細波冇犯大錯既
諗下頭先中場人地任傳上前分邊

細爆去左邊？

每場都要carry 細爆條仆街

主場不能主守
要攻到底
你知作客幾閪

愛狗 佢老味 咩眼光 入件19爆炸頭

玩緊龍珠

咁就爽
不過拖個態都差但都好過條廢柴

鑽石眼買

半場換拖頂細爆啦

細爆心諗我扮工架咋

法乙 呢啲波都敢買

拖最近都無乜狀態

好心愛狗就唔好成日諗住扮勁玩神調動啦
唔係拿卡救世，愛狗而家已經要死全家了

拖攻攻勁過爆啦

我諗鑽石眼冇諗住買佢嚟長期打正選

拖仲有遠射 罰球 角球

拔苗助長

唔使佢攻啦⋯⋯
頂住三閘線都夠

反搶完自己射埋入埋

拖其實都只可以話合格
有幾場佢都無啦啦失位輸波
仲細粒過kante

佢有咩吸引愛狗出佢
好含得呀

拖入親都熱血波
打熱狗個球

細爆你當佢青年軍上黎頂一兩場咪超班
而家？

垃圾

嗰球真係好值得回味

除衫拎牌

場場都有佢份 真係屌一聲
未試過咁撚憎一個阿 球員

諗諗下愛狗係特登唔入前四
迫班球員要歐霸去盡
迷愛了

短撚愛倒掛

轟：歐霸冠軍+頭四

破釜沉舟

破斧沉舟

講到今場然撚左咁

車阿入到決賽嘅話 咁嘅後防真係會比豬sir頂爆

屌你分身唔好出聲啦

反勝完之後入埋喺阿狗嘅第一球
熱血到

講到會贏到四強+贏到轟......

今場贏唔到兩三粒都凍撚過水

想踢歐聯你地歐霸自己博命啦
聯賽唔搞咁多野啦

拉卡泽特梅开二度

踢完聯賽有2星期休息 轟：頭四歐霸我都要

同沙sir deal好左聯賽頭四就你既
歐霸盃就我地既

作客柒硬

(Show on9 User - 毛主席愛小女友 )

愛狗：計劃通

2:1 同出局分別唔大

肥高有唔可以搵次傳中前望下人係邊

咩料

2:1 = 出局
3:1 = 半隻腳出局
4:1 = 有d 出線希望

第一日上連登？

呢場就2:2

屌你老母

嚇4

梅屎難得做場好戲

呢下走場狗包得好

啲單對單真係

細梅今場其實唔差

冷靜d

見到有人問走場狗幾時退役

細爆又hea跑回防
我屌

你po簡體字都係搏屌啫

屌細爆
追追下唔追
比對面比球直線空哂
細梅補飛解圍
條仆街仲好意思響禁區大嗌

坦啲出波今日好麻麻

幾時死

屌你坦 真係冇球傳中係得

坦換禾b

Focus去佢到10分鐘就會知佢有幾垃圾抖M可以試下

咁撚後生成日唔跑

人哋係大佬洗乜跑

睇燒踢波好正

入多一兩球阿要

K6上到對面禁區

高斯尼又抖半年？

k6生命足球

細爆散完步未 扮守波cls

下半場終於好似有番d組織

出細爆打少個

對面大巴..

拖

拖！

仲要成日指指點點
真係睇見就嬲

拖！！！Yeah換細爆

細爆躝啦

愛狗攬到拖實一實

禾拖

燒係都要自己做one two唔試下俾直線

K6真係老波骨 完全清楚唔贏多粒下場凍過水 係咁壓上去

終於躝

爆爆人地傳比佢
佢就傳番比人
望都唔望出面

打反擊偷雞 好彩幾球都傳得柒

拖b

入多一兩球啦

愛狗知邊個勁未

點比呀八個係度

快撚啲跑出去喇爆狗

托雷拉心諗一早就應該出我啦，攬咁埋同你好熟咩

細爆終於躝

我地全部都知

拖來了

得愛狗唔知

正選出拖咪好咪

發現拿卡同燒唔係好配合到

拖一入嚟即刻做到嘢

有冇人覺得佢隻手擺到成個女人咁

燒一拎波 隊友全部唔郁唔盛 要點踢

阿叔我屌你老母

佢今場搞笑

愛狗睇少華西

坦同細爆係左邊傳炸彈好好笑

笑撚死 田雞扭波咁撚樣

閘廢冇中場廢咁大獲

假動作

中場大腦

兩個都唔敢拎波做更多既野
屌佢老母互傳刷數據

G5報報恩好冇

拿卡..

頂唔中

Laca

oh laca

再假啲

拿呀拿⋯⋯⋯⋯

呢場xhaka d 傳波好好j

拿卡呢下真係

拿卡又要被屌老母

Kolasinac今場又係唔掂

拿

K6傷住傷完爆速

K6在燃燒生命

拿卡做乜9

個腦同夢遺爭得遠

見佢踢得好撚辛苦咁
不如換走啦

曾偉忠真係痴撚線

講講下波 話大衛施華D 直線好好J

估吓拿卡戴唔戴到帽

正皮：得
負皮：唔得

g5報恩比個12碼黎啦

換夢遺入黎仆硬

羊啲出波好過佢好多

屌你拿卡

Laca dllm

邊個又咁得閒逐個負評

拿卡想點踢呀 唔想戴帽呀

咁都唔撚入既

個標題係咪邪住拿卡

易嘅就5入。。

屌

唔通真係唔得

拿卡屌你老母 一個半場變智障

Ching番左去古代

拿卡死都唔肯戴帽

屌拿卡兩球

你投票都燈

睇多陣啦

痴線.....

咁都要控就番隻右腳

標題又出事

燈

我慢左

Topic燈到

都仲要諗咁耐

拿卡係咪射親波都要修正

拿卡又哂料

屌你老母仲控

連燈仔

仲咁撚老定停一停個波

吓

真係要買下一隊華西先得🤔

唉一定有暗湧

今場奧燒勁撚到

又係呢條山陽含家剷開
屌你老母

四球

屌 早知頭先1001開柒頭拿卡算

就係修正咗先唔入

屌 下次踢緊開po就開無題

宜家先知

咪撚再開啦你

百屌先成材

咁又吹大左正常水準啦

買羊番黎打翼 屌你老母

快d 入多球

一定唔得 收皮啦

施治老了

人地入？

check又出事差d

拿卡想攞紅

我都諗住唔開架
等咗幾分鐘冇人開先我開咋

拿卡好波

咁樣睇一睇真係發現亨利招熨遠柱好撚勁
強烈對比

我係你就開細爆啦 包無輸

都係開番愛狗躝，走場狗躝一定冇錯

拿卡呢d波太易唔入
好彩本身越位

咁拿卡扮冷靜射開近柱既

亨利同第一風扇勁過前面兩個多多聲啦

作客閪到咁 無4:1都仆硬街

扮冷靜

山陽開=走場狗帽子戲法 兩次護空門 下場繼續派膠

細爆廢到唔想提

兩隊都有機會取得入球

都好

拖同細爆明顯差幾班

燒好撚有火

個2球係拿卡到

施水口

走場狗今場又未洗去到躝嘅

差d收皮

又比穿。。。

出爆臭燒自動上電

冇拿卡冇頭兩球

間

完全冇進攻板斧，俾人迫就向後傳，再迫就傳俾龍

K6好似好撚辛苦

差d 2:2

屌細梅啲決定真係好撚差
頭先有頭明明控落嚟就得 又要懶係嘢咁頂走佢
結果又比人攞番控球權

球

係真都唔錯 起碼入到波

細梅好撚廢

冇傳統翼 踢少個中場係咁

mk

季尾躝

K6從舊年開始就係咁 成日叉腰喘氣好似60歲咁

隊波生性喇 班老野就死咁

Mk咪換啦 個態咁差

好撚慘 再跑驚佢瓜

Laca垃圾

隊波步頭慢
好撚多silly foul

人地一出力就出事

換燒

mk上力

燈下mk

對面啲死球戰術好得人驚

唔入多粒下場好易出事

阿叔又同拖爭波踢

垃圾mk

mk食屎狗
燈燈燈燈

燒今日

Mk廢到咁有撚用

正常啦
7分
k6

隊長好似唔係好掂

燒好撚正路喎 又有火

坦

屌你坦克又亂出波

燈到mk即刻比球靚轉邊

冇人換la 一係出莖聯仔

情願mk換k6後面打返四個

坦鳩黎

handball

MK

坦狗今日廢到

屌你老母mk漏乜春呀

頂埋啦四強 冇k6會仆街

3-1 都好丫

mk又去返冇態時期

xhaka呢下毒

Kolasinac踢開英超 當球證盲？

2:1等出局

好想睇列叔幾時出

沙卡今日進攻上哂身

我寧願睇jenboy

屌要翼呀 唔係兩隻翼衛呀

冇架啦 一定冇 等收皮啦

之後冇k6就真係仆街

啲單對單 得拖係守到

拖仔回防速度真係同細爆差好遠

2:1 出局味濃

K6收山就得返4條煙 含硬

包皮

細爆唔撚跑

肯跑同唔肯跑已經兩回事

屌你老母包皮狗
你出腳慢左 都吹mk

拖仔

收一隻中堅出禾b喇屌

好似好撚大穫

點解late tackle 係吹呀狗

星期日有

列叔告別戰牙

今日鳩吹

光榮出局

拖仔先叫回防

2:1真係死亡味濃

星期日可能出間
主場告別戰

玩撚完啦2：1
踢撚咩作客

救救隊長

2-1 下場1-0 898

包皮冇咩點變
熱血受傷

作客都輸硬咁制

入夢遺

想知馬伕係傷定係冇報名

對面把握力又係柒

玩撚完主場炒唔到人

平安鐘

加美路喱球好勁

Solo

X朗隊長

係

K6 mvp

1:0？
李城都炒我地3:0⋯⋯

唔係cech做隊長

痴線2比1好危 但係上哂腦輸反擊仲危

拿卡證明戰

2隻假翼都冇撚用 玩咩

阿叔可唔可以積極D
星期日無你份

真心出mk不如出2b

想知星期日愛狗會出咩人
又係呢班踢撚死咩

Piccini 呢個界外球鏡頭好似播左三四次

唔換你仲好啦
咁有火

Mk態沉真係冇作用
2b起碼肯衝入禁區

絕對同意，俾波帶波衰到冇朋友

有冇人一樣懷念爺爺年代4231

1:0 咁樂觀

拿卡真係

應該有2b 細爆 大爆 Jen boy
閪波

入2球都想屌你

真心唔知踢緊咩

我地班中堅
k6 老+易傷+成日走場
夢 老+易傷
走場 廢
papa 易攞黃牌成日停賽
浩頂 大傷完唔知會點
馬夫 無經驗

諗多左 愛狗唔會比燒踢足90

唔入多球好撚危

下場出得局

2-1真係作客玩撚完

主場打白禮頓都要輸

MK入到黎有咩建樹

MK垃撚圾

雲爺爺就應該屌左

愛狗淨係識拍手掌
教路啦屌

踩下草皮咁

1粒plz

細爆喺入面等緊幫佢含呀
拿拿聲啦

講波佬講錯嘢

上季尾艾馬利...

咁都比人屌

出乜撚呀

仲以為角球

mola

Amn有無一球傳中係成功

真心 我落去都mark到amn

拎住1球等下場出局

唔教路嘅話企喺場邊做乜撚

叔出波勁撚廢

都估到深夜閪波

撞車

變返1月咁

拿卡啲機會是但入個都唔洗咁驚

間唔中有神來之筆

爺爺都教到啦
洗鬼歐霸愛

羊！

3:1 決賽有希望

Auba!!!!!

屌3:1

奧巴

尾羊3-1

auba！！！！

3-1

左右兩邊crossing 都好廢啊

終於3:1

入到啦

Yeah!!!!!!!!!

有d希望出線

Kola比人屌足成場終於做到野

3:1
差好遠

羊終於拎到保險球

即講即出球靚波

還返球遠柱俾你啦

好感動

終於 安心了

31好過21好多啦

今日兩閘成鳩日撞自己友
Btw羊好波

拿卡證明戰真係認唔住笑

邊個ON9話我做唔到野 出黎

百屌我終於成才

感動既係
成班百屌成材

美羊!!!!!

拿卡勁射嗰腳都抵讚

大隻佬出左幾場西波終於出到腳靚波

auba bug來

JED

打個靚空翻

燈燈燈燈

鐽q 變死角

反Kola嘅點睇

愛狗開心到

成才

愛美麗

拿卡個下都靚

大隻咁出波咪係囉 下下牛ban

反坦=傻閪

冇人讚mk

感動

今場打得好好

tap in 之王係我

以為贏咗冠軍

GAYA吹大左
成個基錯咁

保持希望

主看台走左一半人

係靚

依下射彈地上半場個下

反雲都系

叔咪料

笑撚到好似小朋友咁

個角度咁細

thank you gaya

整多球好嗎

Amn又出黎搞笑

唔難唔入

其實都撻撻地

好彩topic無寫美羊

屌奶星
球迷3：1先唱歌
食屎啦

華西個龍都幾廢

窩利唔算tap in啦

咁細角度都tap in到

搞咗好撚耐

一億鋒線顯身價

阿狗出名圖書館

有覺好訓

守住唔該

好掛住潮童連

決賽見

一億唔買羊當年買隻翼仲好

輸緊波仲靜

如果呢到手足去 85分鐘已經嗌走場狗愛狗躝 下場出鳩硬局

咪燈

有無人覺得隊波唔廢 係比條垃圾防線拖低哂

gif gif

前幾場啲波

決賽無mk
次回合用盡佢

英超得阿狗贏到波

好彩唔係西波

屌 做乜唔斬入去

軌番主場食硬
又俾世三抖左

Mk你去死啦咁都推到個波出界

多粒

好彩topic淨係燈拿卡

有覺好瞓啦終於唔係閪波啦

雲加又柒

mk臨尾都要柒多獲

on9
佢一季半交足功課啦

英超之光

多謝老婆清

拿卡 美羊都係爺爺買架

唔係羊幫拿執屎嘅話 今場拿入兩粒都會比人屌到開花

唔講以為已經入左決賽

老實講 唔係爺爺個名未必買到

最好係當年夏天已經賣到山齊士 夠時間+夠錢買到新翼 果年一年走左三隻翼

正常啦，其他三隊垃圾

完場阿爆又再教路

里昂朋友拉埋佢過黎幾好

G5

點解主場作客可以差咁遠

黑b出得未
星期日應該可以出掛

當年係會買利馬
依家係atm廢到

呢位ching心水ching呀 反爺爺果d都on9

終於贏到波

輸好多 比我入嚟發泄下

作客咁閪等比人反杯

其實阿進攻好單調

條友未瞓醒

一億鋒線

雲加

2:0光榮出局

我果時日日吹奏佢球皇片

Laca勁多fd

托雷拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>傻鳩細爆

阿狗讓人仲要食哂成格
不過我買西狗

M20同對面又fd
G5又同我地fd

山狗甩唔切手
如果唔係mk會變lemar

買2比1

有細爆有兩入球，托得一球，細爆進攻勁一倍

有名你叫 阿記4條煙

爭好撚遠，除咗細爆高啲，我諗唔到有乜好處

不過無羊
但基佬 禾佬 哥基都唔洗走

點解爺爺對手係馬體會

如果爺爺教最少4-1/4-0

橫傳王 慢 走死位 散步

高唔代表頂到頭槌，加上又係無乜身位，跑動又唔夠牙托多，點秤都輸㗎啦

到底愛蛇係玩咩陣法

際遇牙

換左托對面開始攻唔到上黎

愛蛇刷換人數據

-6

其實真係

下場away 好似Napoli 咁入一球先
對面就好大壓力

佢高啲有撚用咩 又唔撚爭頂 同人身體碰撞下就即跌搏foul
成個乸型咁

老老豆豆可能係施蒙尼個體系好難融合

好撚明顯係對面2:1收夠籌啦

哥基越踢越廢
禾佬唔係大球會料

係
進攻球員去atm廢到

今季由馬德里體育會轉投華倫西亞的前鋒加美路豪言，希望再一次在歐霸盃4強踢阿仙奴出局。

法國神鋒加美路（Kevin Gameiro）去季在歐霸盃4強助馬德里體育會淘汰阿仙奴，而馬體會最終更贏得冠軍。12個月後，阿仙奴已改由艾美利執教，而加美路亦已轉投華倫西亞，剛巧華倫西亞將在歐霸盃4強碰上阿仙奴。 「這將是一場與去年不同的比賽，他們有一位新主帥，他已經為阿仙奴帶來了自己的風格。」加美路說，「我們必須留意他們所有的優點和缺點，因為他們速度很快，他們控制皮球並擁有能夠迅速突破的球員，我們需要傾盡全力取勝。」

此外，原來加美路亦十分熟悉艾美利，加美路效力西維爾時，正是由艾美利執教，「我們沒有保持聯繫，但是當馬體會在新加坡與阿仙奴進行友誼賽時，我再次見到他，很高興再次見到他。他善於激勵球員，在這些重要的比賽和重要時刻，他知道如何充分利用他的球員。他贏過這賽事3次，他知道賽事的運作方式。但我們都想打入決賽。

走場狗番去實送禮

一撚早沙拖燒 中場順哂啦 d駁腳拖對路好多

auba 最尾球波fake個後衛向前走好靚下

認真防守裝越位又係冇撚用 失一球算好彩

On9細爆同坦係左邊互含刷數據

佢應該唔夠氣

買左咁多埸愛隊終於幫我嬴到錢希望今次真係生性嬴到個杯番黎

基沙文條傻鳩吹到自己世一level踢西甲入得15球

禾打後備可以做xfactor 100k英人多傷睇下養唔養

Mk又唔掂

羊剩係識射彈地波

美羊爆底傳中都有靚波

老老實實 華西踢得好過拿波里
拿波里好似放哂水咁
3場我都睇哂

咁你買轟冠軍好d

三次輸比牙朗

其實燒正選 , mk下半場入替呢招幾好

施蒙尼用廢哂d 進攻球員
lemar, griezmann，Gameiro，Vietto，G.Martins

身價 成日話佢有tap in
其實佢個位置感好好

mk cam自由人勁好撚多 打rm lm成隻on9仔咁

屈體能
Mk正選無乜優勢

證明意假啱退休踢

Laca進攻屌打牠

100k就係個問題
而家就係煩緊點清啲高薪冗員

Real

哥基做拖子sub就正啦

Jenboy

態好打咩位都得 但佢冇態嗰陣真係好撚恐怖

可惜現實係細爆
同埋哥基連太玻璃，可能到頭來又係幫唔到手

2b態好都勁啦根本出2b都好過出mk

體能寧願鵝脾

呢樣真
打翼通常都on99

mk有態打翼都可以踢到好波

左翼咪iwobi 攻中位咪mk

咁你下場記住買伯禮頓贏波

再講米八又嬲嬲豬

2b呢排個態麻麻，滴尿射球再現

懷念卡叔
卡 拖 沙中場應該幾好j

射波有好過

啲地波出得好靚

mk決賽出到

其實對面真係差少少戰術成功 鐵桶拎一球作客
下場應該會對返踢開嘅逼搶 希望唔好再出細爆

去到？

卡叔功能上同沙卡撞咗

再現

可惜差個後上射波球員 藍斯

去唔到

有期突然識勁射，以為開咗竅

其實燒作用好大，前場有佢先有創造力

咪係明明記得去唔到阿塞拜疆

戒左大麻 無哂力射唔到波

你放心過幾日都係佢

有冇人覺得S5頹頹地啲tackle同交波唔係好掂

點解嘅 冇留意開

有無人研究過美揚成日後空翻慶祝會唔會好易傷
成日好驚佢樂極生悲
話哂踢咗成咁90分鐘

細爆都係 戒左大麻 無哂力跑唔到

前後都未識分....

場場出 踢足90分鐘

亞美尼亞同阿塞拜疆關係唔好

國家問題
詳細我都唔知

累喇⋯
大家唔記得佢今季先黎英超
冇傷都打足

咁快俾阿記同化

卡叔可以帶波上前 沙卡分波

後備入替佢作用都幾大

其實佢carry咗好多，鐵人都唔掂啦

有2b唔洗佢啦

係喎

你下個po救救佢得唔得

講真論球技奧燒之後到佢架喇
佢上起身一扭幾射埋波都唔係問題

諗起德甲果個季初入波慶祝收左咧
成季無得踢

屈福特幫手大炒車仔ok？

軌贏唔到法福有冇玄機

個人覺得帶球推進佢全隊最快

細爆戒埋踢波佢啦 疊埋心水搵個份正職好過

冇啦作客入球已袋

屈狗作客廢 不過阿仙奴拎唔到3分

作客和波但有作客入球 下場和波都夠屌啦 難d輸

阿狗主場贏喎喎

係
傳停帶射都有
不過睇狀態

然後阿狗都係攞唔到3 分

卡叔有時其實會分埋波
同埋你咁分嘅話個分工太細，每個球員嘅功能都好單一（某啲球員會變雞肋），近幾年嘅足球已經想啲中場／攻中變得全能啲，所以點解啲人話用純10號位球員係好奢侈就係咁解

佢同auba無晒加乘咁

ESPN：如果阿仙奴可以晉級到歐聯盃決賽（舉辦地：阿塞拜疆巴庫），歐足聯承諾將幫助米希達恩獲得進入阿塞拜疆的簽證。由於亞美尼亞和阿塞拜疆存在嚴重的領土衝突，雙方目前都禁止對方國民進入本國領土，此前阿仙奴歐聯盃小組賽客場面對阿塞拜疆球隊卡拉巴克時，就以“特殊原因”為由將米希達恩排除在大名單之外。

感覺卡叔靈活過燒好多
打one two 比波跑動各方面

要尾羊打正箭頭先得
mk中間舞一輪俾個直線

阿塞拜疆同亞美尼亞都係啲邊境衝突加少少民族爭端 打過仗 而家雙方有限制入境
但上個月足總先話過會幫mk申請visa, 我諗都要俾下面卦 話晒俾個決賽你去到山長水遠搞仲要say no to racism

laca撬牆腳

決賽出到

有特別簽證都好但驚唔驚俾人追斬呀

下次開post名可唔可以唔好咁燈

想點救
下期topic：【細梅真廢】試下燈唔燈到先

曾經三個自由攻中 燒 JJ 卡叔 啲進攻爽撚到

卡叔係典型西班牙中場 賣靈活 但全盛燒都好靈活

卡叔成個小白咁

真正同場有幾多場？

防守仲爽

唔好一黎就打boss 搵s5/amn試下水溫先啦

十隻手指數得晒

全盛卡叔真係有小白8成 好撚勁

可唔可以成隊嚟 咁搞法趕唔切

又黎祖亞昆 維辛迪雙翼齊飛

不過生不逢時
嗰期國家隊中場人才多到一個點，卡叔冇乜機會

燈走個老細好過

發覺呢排真係買乜輸乜

我呢排開咩topic就衰咩

中左6合彩頭獎已贏啦

我已經試咗好多次水溫了

開po開到比人屌

9c

今次本來真係諗住唔開真心開到驚
但等咗好耐都冇人開

個個等食花生

法國羊同拿卡兩個極端
拿卡咩波都要修正射
羊就有得控都要窩利

拿卡對於修正好執著
兩個都係要高難度先肯入

連簡迪都要變簡狗
Sorryball

U 9c

【Welcome Denis】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXI

燈到

對轟win硬了

唔岩洗賣過黎囉

唔識用就賣過嚟啦

反而今日高拉仙歷 出波冇球到位...

簡迪搭白簡迪

已經一排係咁

連豬sir都變地底泥
明明係歐霸神射手

燈到收咧

禾可以同老婆清齊名未？

最慘係歐霸有表現
聯賽繼續做斜恩後備
落後博殺就比十幾分鐘佢踢

希望豬sir回歸做明叔

如果軌捧歐霸再英超拎第四，英超第五有冇歐聯踢

唔會多左

星期五

如果決賽對轟
出阿間?

想問下拖仔傷左有冇事?
佢好撚重要

無睇到後十五分鐘 點傷架
K6係咪傷左

其實對歐霸轟有d驚 出豬腦應該幾易攻穿我地後防

All in europa

唔係又咁撚老套輸2:0兇局呀？

光⋯

Unai Emery says his decision to drop Lucas Torreira for Arsenal’s 3-1 win against Valencia was a tactical one.

The Uruguayan was a surprise omission from the Gunners’ starting line-up for their semi-final first leg tie at the Emirates, with Matteo Guendouzi getting the nod. Valencia took an early lead at the Emirates but Arsenal hit back with a brace from Alexandre Lacazette and a late goal from Pierre-Emerick Aubameyang to give the Gunners a two-goal cushion before next Thursday’s second leg.

Torreira did emerge from the bench but Emery says he opted for Guendouzi because he’s better in possession. Asked why Torreira started on the bench, Emery replied: ‘Because we need also with the ball, to have players on the pitch with the possibility against a team like Valencia with two lines of four, to break their line with passes. Guendouzi started ahead of Torreira ‘I was thinking with Matteo, he can have that and also with the combination with Mesut.

愛狗解釋點解用細爆

缺點變優點

dllm買左4:1波膽

有無人見到關刀瘋狂攤手要波 妹兩野再傳比中堅 再攤手就燥
仲要指手劃腳教人踢波 唔講以為佢係大佬
下半場有野比兩個人夾 佢一個轉身過瘧以為有咩作為啦
頂佢 轉個大圈傳返比中堅
防守又散步行埋去眼神防守 真係踢撚死xhaka

歐霸已經踢完主場，入到決賽都要作客，真係唔睇好呢隊作客垃圾

佢係阿仙奴佐仔
逗住型中場 夠曬舒服
我地撚識波咩

隊長

Niles用頭回傳個下真係嚇死

我廠

LACA 比波射波都OK

黎左咁耐kola 防守真係廢到仆街
點解可以入德甲最佳

因為進攻勁到仆街

型左wor

琴晚有好多球 羊 laca 向後走盲眼位
Ozil Xhaka 都唔敢質落去

收工未DLLM

睇精華 邊條友指叫啊叔回傳比cg
兩條友都on99差啲出事

決賽係中立場喎

入德甲最佳個年 佢踢左翼仲多過左閘

踢翼無突破

有體型就算啦。近10 年成隊妓，有邊個比佢撞得？

無錯 佢同比狗都無可能踢翼
淨係識衝落去有西用咩

奧燒比波冇初時咁大膽喇

華西主場勁唔勁架

和波專家

18場 6勝10和2負

一早話左愛蛇唔係一條濕鳩嚟

係一條戇鳩

爺爺可唔可以去阿塞拜疆打氣

唔係掛 又傷

唔係主場就叫作客架啦

即係作客

條友踢咁耐 除左overslap 仲識咩
咁樣踢翼

入到決賽對德甲野就好

爺爺一場現場都冇睇過

聽聞個陣04好多攻勢都係佢發起

所以閘又唔得翼又唔得

今年唔清 出年都要清走佢

題外話 當無左比狗成條右邊/成隊波就唔識攻既話
係咪就係印證左隊波係靠球員 唔係靠戰術？
亦即係話 成隊就係踢緊天才波？

唉

爺爺愛你變成恨你啦

爺爺心諗依家啲波唔好睇
大大腳尻斬 唔再入場睇

真 佢d愛徒就投閒置散
放個細爆出黎鳩下鳩下咁 真係唔會想睇

大部分隊都有戰術核心架啦

決賽幾時踢？

點清 清左邊個打左翼 其實佢係度算係咁 本身又唔洗錢

5月29日 踢7點

最後個年d鳩斬仲恐怖

可以出街book定位食飯睇波

睇包皮

諗起山狗尻吊波

原來有個扮工模式咁頂癮
連仔

係咪搞睇波團

現代足球，冇翼，閘又比人稍為壓迫下已經大腳斬
踢春咩